懦夫雲是否利記毒瘤

a09

樓主係感情界毒瘤

有冇人試過係樓主POST認真討論過

以前佢開post搵人教佢溝女個期好認真架

樓豬幾時帶啲女女再同我食飯